其實一個訴求都冇做到 我地係咪應該要set返個deadline？

成功方式「和理非＞Deadline＞勇武」
我地點解而家好似脫離咗呢個方式嘅？

負皮咩意思？
討論一下啦

冇攻擊目標

明知無大台
你唔滿意就做搞手囉 唔好鬧同路人

勇武冇目標

Push

我冇鬧喎

推

所以希望大家討論一下
係需要傾㗎

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

無鬧人呀？
都係討論啫 ...

我都想講，要set deadline，大家傾下

勇武要搵個目標勇先得
宜家最大目標立法會CD緊

中聯辦、政總、特首辦、禮賓府、警總、律政司大樓

咁依家最大係警隊濫權問題

冇本錢衝警總

針對依個問題，唔係衝警總

時日無多啦各位手足
我地抗爭咗一個月
一定要堅持到勝利最後一刻
即係普選
另外
三年內仲有評分制
雖然話香港唔會實行
但係佢地夠話五十年不變啦
你睇下宜家！！！

醒未啊

咪撚再講寶礦力 pizza hut 安全套！
沙蛇同佢前度
屌
香港黎講 愈拖得耐愈冇著數
加上好多學生完咗暑假就要開學
我地力量肯定會減弱
唔好再掛住光復活動/遊行啦
係時候諗定下一次活動點衝擊到垃圾政府

我地既義士仲有好多俾人拉緊
仲有五條人命呢？？？
訓醒未啊？！
放返焦點係我地既民主抗爭運動！
唔好再攪到自己九唔撚搭八！！！

831前要推政改（2020立會同下屆特首普選）諮詢及今年內落實

1231前林病要辭任特首